# Resumen PPT 

## Conectores de BBDD

* Se consumen como bibliotecas 
* Definen un framework para implementar nuevos conectores 
* Primera capa de abstraccion del motor de base de datos 

## Cadenas de conexion 

* Definen como conectarse a una bbdd
  * Motor 
  * Host y puerto o archivo
  * Usuario y contrasenia
  * Dependen del protocolo de conectores y el motor 

